北京奧運、楊利偉、劉翔、四川大地震，算唔算大中華膠的最大武器？

2008年只要邊個講佢地壞話就會俾人屌到仆街？

我係中國人呀屌

你係中國人呀屌

陳巧文

政唔政治都好，當年劉翔真係好勁既
亞洲人起奧運短跑拎金牌好少有

劉翔起碼叫真係跑贏人地唔係打飛機吹出黎既

佢當年跑唔到我直頭我衝去代佢跑呀

佢分分鐘吃禁藥

中國男女體操隊

08年我仲係小學生
嗰陣真心為自己係中國人感到自豪
如果佢唔搞9香港人我諗我而家都...

十四億人，可能有幾個天生有世界級跑步潛力既，但起農村營養不良一早死左

大家認撚住呢班反對派一萬蚊嘅議員！

係咪得我一個唔覺
08 年唔係毒奶粉咩

從另一方面諗
四川大地震死咁撚多人
都係制度問題
貪官加豆腐渣

地震唔係凸顯支那冇得救咩？點解可以用來打飛機
好記得當時睇新聞好慘 捐咗自己利是錢
之後睇到紅十字果啲濕鳩新聞物資爛喺倉庫
仲要因為校舍豆腐渣 死咗咁多學生 想追究嘅都俾人拉咗入去
當時5、6月已經對個國家心淡 之後宣傳奧運火炬手點點點 直情毫無感覺 但係會為災民心痛下咁
十年間最大嘅改變就係明白佢地都唔係無辜 佢地都有份㗎 互害社會